提提大家 新年要和和氣氣 唔好咁爛口啦

初三赤口就更加唔好提人屋企人啦

ok屌你老母

雲加好波

樓主再反雲唔好怪我屌令壽堂

屌你老母光頭閪

你都痴撚線

食屎啦光頭反雲狗

樓上講哂粗口既等行衰運啦

屌 咁樓下呢？
點解你唔講樓上同樓下呀戇鳩

你全家俾狗屌

5毛狗仆街死

放六日子一條生路啦

樓豬唔好怪班細蚊仔
全部都無性
雲加萬歲

屌你老母迷雲黨

佢係三毛

打和啦 阿狗全部都垃圾

咁會唔會斯文啲?

樓主冇頭髮

枉我仲幫你講好說話